好掛住條街冇咩人嘅日子

仆你個街周圍多人到
見到啲啊姐個個用we7 9成9大陸人
見到咁多人就覺好嘈好煩

大陸人同狗都有樣睇 未開口都知佢喺大陸人
一人多我有時會覺得煩 而家就自己一個人盡量唔出街